林鄭逃犯條例的陰謀

林鄭今天拒批楊岳橋域外法權的草案
再次證明她修定逃犯條例的初心是送中
雖然修例壽終正寢 但其實只處於假死狀態
她不能名正言順地推動修例 係因為蔡英文表明在逃犯條例的前提下不會讚成移交
BUT 蔡英文任期快完結 明年五月就是新總統上任
眾所皆知 國民黨的韓國瑜跟中共關係密切
若他成功當選 然後跟政府表明願意在逃犯條例下接受移交的逃犯 咁林鄭可以重申修例的急切性
不要忘記 條例正式死亡日期係明年七月 時間上係完全OK!!! (若你身邊的人對壽終正寢表示滿意 你記得要跟他們解釋林陰謀 香港人只接受撤回）
大家明天後天有空可以在旺區宣傳下21/7的遊行
叫中立和淺黃的人21/7出黎 用過百萬人數的大遊行表明民意亦在我方
香港人 我地退無可退 21/7 一定要出黎！！！

自推

高見

Korean Fish 輸硬，就算贏佢都唔敢自認中共一部分。

Push

不一定 最近因為香港送中所以蔡英文先有得同佢斗 若他當選 過河拆橋 接受移交 民眾也不能對他怎樣 畢究他只係同意和香港移交 但不能直接證明他親共

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

拒批的原因係咩
唔批就唔批?

Line 的新聞寫
特首辦指普通法的謀殺罪沒有域外效力，而且有追溯力和海外搜證的問題

呢D point係咪可以用黎反送中

我不太清楚詳細 楊岳橋YouTube 上話明天會上電台講清楚

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

推！

重要 推到大家知

唔理背後咩原因，總之唔收貨

出年再推？陳同佳10月放監, 呢個犯先係初心嘛，出年仲有乜迫切？

佢放監後冇錢冇技術 移民唔到
偷渡有冇地方可選 最近的中國可以跟台灣移移交逃犯 我認為他最大機會留係香港做黑社會

台仔打撚死佢都似 啲台仔全部當過兵

林奠死全家

香港加油

唔排除呢個可能，幫推